一人一首你喜歡的電影歌曲

我先

一生所愛

至尊寶

沙燕之歌唔錯

點五步

悟 ㄧ 劉德華 (新少林寺)

PS 一生所愛都好正

重慶森林 夢中人

睇完D感覺番哂嚟, 廢中想喊 求hug

如果周星馳嗰裝似人多D, 表ㄧ情多D佢會唔會攞到男主角
真心覺得佢同紫霞嗰故事好正

我地冇野好輸架啦

young and beautiful

都唔錯

adele- skyfall

Sam smith:written on the wall

一路向北

天若有情 插曲
beyond未曾後悔

我仲以為係講電影配樂

Merry Christmas Mr Lawrence

推

sound of silence

一生中最愛

only you 墜落天使

那些年，我們一起追的女孩